人生真係好悶

屋企又煩
事業無成
朋友唔多
生活苦悶
點解人哋同自己咁大對比

好失敗

反工好悶

事實

小褲都返工？

me2

你做咩工

pt咋

係好悶
都唔駛貼阿姐卦

晨早流流嚇鳩阿叔

真......屋企日日嘈
自己又無錢

貧富懸殊太大啦，仲會越黎越勁，年青人無父幹，好難自力更生，除非專科畢業/出黎做地盤啦，或者炒股票好穩定都得既，但都唔包個個做到以上幾樣野，有d年青時唔讀書又爛賭，不學無術哥d,要追就好辛苦囉，個情況未去到要自殺，但窮人要將就自己就真既，無乜想講，大家保持健康，儘量穩定投資自己（讀書）/有價值既資產，搵夠錢離開香港啦，我知我滿口銅臭，但鬼叫行資本主義咩，無錢就預左活得無尊嚴，所以好恨人地以色列咁，有集體農場，咩都共享，大家著重付出而唔係收獲

點解生活咁難
點解做咗幾廿年人都未學識「做人」
點解人生咁唔開心

唔揾ft？

香港無可能有呢啲啦，最窮個批（就算非南亞﹑新移 民）都未照顧到

弘，試下搵下呢個世界有無d你好鐘意好鐘意，不計付出就算做得唔好都鐘意做嘅野

信教會令你冇咁悶
不過會開始煩

嚇死人咩呀姐

點解？因為喺教會識朋友？

最初會覺得識咗朋友
同埋對人生有新睇法
但係後尾發現啲朋友都係假嘅～

唔知搵咩好想搵嘢讀下又勁貴

想讀咩？如果讀完有機會做你終身職業我諗可能都值得

現實啲講讀科搵到食就得

屌你老母